大公評級將會提升香港主權評級列入最高級別AAA+++

大眾點評呢

個評級真係得啖笑

美團點評呢?

睇標題以為係老衲啲人民日報級膠post